有咩港英時代經典港產片必睇

除左周星馳系列
以前好多都唔記得左片名😂

一定係國產007
依家無可能比你拍

賭神系列囉,97後D賭片拍到屎咁

好想知 食自助餐 個套港產片係咩😂

打蛇
點指兵兵

合家歡

省港旗兵第一集！

睇周星馳睇戲😂

表姐你好嘢，依家根本唔會再岀到依種戲

秋天的童話好好睇
阿飛

新浪潮電影

癲佬正傳
現在一定冇乜可能拍到

警察故事1,2 果時皇家警察真係正氣好多
而家唔會拍得番

與龍共舞

個人推介英雄本色
Mark哥

五福星系列
最佳拍檔系列
許冠文電影系列

唔知點解，一諗就諗到劉華既雷洛傳

秋天的童話

去年煙花特別多

香港最後一個港督

港督最後一個保鏢

半斤八兩

金錢帝國

陳果97三部曲